俾寬頻狗屈錢可以點做

同佢簽光纖入屋238
佢擅自＋1個138既手機plan入去
有無得搞大佢

唔比錢

面對面簽定電話傾?
電話傾就叫佢地 check錄音
面對面 你份合約副本有冇個電話plan?

面對面佢話我簽左2份合約
一份寬頻一份電話

我記得簽果陣有望過先簽
所以我好確定自己只簽寬頻約

問題就係 點解佢可以無啦啦話會屈我有多左份約
同埋我都無簽過都生效到

叫佢地對下 2份約簽名

寫信

去消委會囉
咁大個人係咪一啲解難能力都冇？
下下問人